// The Quiz, when selecting answers, select with a number, should not be higher than 3

//for example:
/*

 options: ['answer 0', 'answer 1', 'answer 2', 'answer 3']
 answer: 1

*/
const quiz = [

    {
        question: 'Ça va, et……?',
        options: [
            'Nous', 'Tu', 'Toi', 'Moi'
        ],
        answer: 2
    },

    {
        question: 'C’est….? – c’est Ali.',
        options: [
            'Où', 'Qui', 'Comment', 'Qu’'
        ],
        answer: 1
    },

    {
        question: '…..sont des amis.',
        options: [
            'Des', 'Cet', 'Ces', 'Ce'
        ],
        answer: 3
    },

    {
        question: '…..Marie, c’est une copine du collège.',
        options: [
            'Voici', 'Elle', 'Ce', 'Se sont'
        ],
        answer: 0
    },    
    
    {
        question: '……c’est ? C’est Julie.',
        options: [
            'comment', ' qui', 'que', 'où'
        ],
        answer: 1
    },

    {
        question: '……t’appelles-tu ?',
        options: [
            'comment', ' qui', 'que', 'où'
        ],
        answer: 0
    },

    {
        question: '……tu habites ?',
        options: [
            'qui', 'que', 'où', 'comment'
        ],
        answer: 2
    },

    {
        question: '……..- ça va bien.',
        options: [
            'Comment ça va?', 'Qui c’est ?', 'Comment tu t’appelles ?', 'C’est qui ?'
        ],
        answer: 0
    },

    {
        question: 'C’……..qui ?',
        options: [
            'est', 'es' , 'suis', 'sont'
        ],
        answer: 0
    },

    {
        question: '…… - c’est ma mère.',
        options: [
            'Qui est-ce ?', 'comment elle s’appelle ?', 'comment ça va ?', 'Où elle habite ?'
        ],
        answer: 0
    },
    {
        question: '…….- comme ci comme ça .',
        options: [
            'Qui c’est?', 'Comment ça va ?', 'Comment elle s’appelle ?', 'Où il habite ?'
        ],
        answer: 1
    },
    
];
